![alt text](https://img.icons8.com/nolan/2x/todo-list.png)



# **To-Do**
* ეს აპლიკაცია შექმნილია მცირე ზომის ჩანაწერების შესაქმნელად


# **Features**
## 1)Register
### აპლიკაციში შეგვიძლია შევქნათ ახლალი ანგარიში.ანგარიშის შესაქმნელად საჭიროა რეგისტრაცია მეილით და პაროლით
## 2)Sign in 
### ავტორიზაციის გავლის შემდეგ შეგვიძლია შევქმნათ ჩვენთვის სასურველი Todo ჩანაწერები

* სიაში ჩანაწერების დამატება შესაძლებელია განუსაზღვრელი რაოდენობით
* აპლიკაციას ჩანაწერის შექმნასთან ერთად შეუძლია მონიშნული ჩანაწერის წაშლა,ან მთლიანად სიის წაშლა


# **Requirements**
* აპლიკაციის გასაშვებად საჭიროა მინიმუმ Android 5.0.1

## **Platform**
* Android studio

### **Language**
* Kotlin

# **Credits**
* აპლიკაცია შექმნილია **საბა მჭედლიშვილის** მიერ